{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129160928/yangsan-deokgye-sharp-yangsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698922193882&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233184193&selectedRatePlan=294424989&expediaPropertyId=66505029&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 덕계 샵"
    },
    "text": "梁山徳渓ショップ (양산 덕계 샵)\n梁山徳渓ショップで宿泊すると、無料WiFiやセルフ駐車などの便益施設が利用できます。  ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山徳渓ショップでは、どのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "梁山徳渓ショップでは、宿泊すると無料WiFiやセルフ駐車などの便益施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "梁山徳渓ショップの客室数は何室ですか？",
            "answer": "梁山徳渓ショップの客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "梁山徳渓ショップのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "梁山徳渓ショップのチェックイン時間は22時からです。"
        },
        {
            "question": "梁山徳渓ショップのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "梁山徳渓ショップのチェックアウト時間は13時です。"
        },
        {
            "question": "梁山徳渓ショップの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "梁山徳渓ショップの特別チェックインのご案内は予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "梁山徳渓ショップのチェックイン時に必要な物は何ですか？",
            "answer": "梁山徳渓ショップのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "梁山徳渓ショップではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "梁山徳渓ショップではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "梁山徳渓ショップのインターネット利用はできますか？",
            "answer": "梁山徳渓ショップでは、共用エリアで無料WiFiを提供しています。客室内でも無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "梁山徳渓ショップの駐車場はありますか？",
            "answer": "梁山徳渓ショップには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "梁山徳渓ショップでは喫煙できる場所はありますか？",
            "answer": "梁山徳渓ショップでは、指定された喫煙区域で喫煙することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 483
    }
}